喜茶又贏 唔係打飛機嗰隻贏

贏在商業策略 贏在marketing 有大量忠實非五毛fans 為佢backup 已經打破咗香港人歷史上對國產嘢嘅恐懼 連哩面牆都打破, 正式宣告香港人全面人心回歸中國, 大家可以安安樂樂做中國人

咁味道其實唔差

絲打有試過? 除咗喜茶你覺得仲有咩係好飲既, 真心想知道

喜茶係好正
希望奈雪之茶快d嚟香港開, 上次返大陸出trip試過又係好正

chemicals 好好飲

香港大陸化

公平d 講台灣嗰d 奶茶都係 chemical 但我就係想知道喜茶點解能夠完成哩個歷史任務

我唸主要係食個名氣同湊下熱鬧
不過我都好少飲呢D野,咁大杯甜野,有幾弱智先會飲

其實連登只係好少眾
好多唔上連登嘅人都係會去深圳飲喜茶食探魚

但係以前聽到大陸嘢係狗也不屌, 而家係仆到過去

講真 咪同台式野差唔多
飲台式野得 飲喜茶就唔得?

咁一直都有香港人上大陸玩, 都一直有大陸品牌喺香港插旗, 但印像中從來冇好似喜茶咁既現象

我印象中台式野冇一杯賣超過三十 佢賣緊starbucks 咁既價錢

starfucks灰水扮上菜

天仁好似有32 老虎堂有30,其他唔清楚

喜茶請人排隊之後請打手上連登開POST係咁話香港人港豬排隊
因為佢資金夠,D人覺得無可能請300個人排
其實個班都係喜茶D人黎
邊有可能一日成廿個POST講喜茶?打手未必係讚喜茶,
有小小抽水POST都係打手,總知有人討論佢就係成功宣傳

是撚但啦，咪同老蘭排隊等洋腸屌一樣

係，睇連登Post 話佢地一定全部都係打手

唔係差唔多，係喜茶好飲三倍

從來雙登都係少眾

連登大部人人都支持真真正正支持上街抗爭
至少幾千正評
但現實就真係好似變到好少眾

台式野突然上神枱

係撚
高登成日都有北上叫雞Post, 好多巴打仆到過去
仲有連登都成日搞狗肉煲，狗肉放題，貓肉刺身，幾百個正評，又係仆到過去

抵你失業
低端野食不嬲係大陸野
台灣野最多都係好小小小小

但係事實上真係有班香港人會上去飲喜茶, 睇哩個post 讚喜茶高質既亦不少 利申: 唔係打手 真心想知發生咩事

其實一街都用小米,一街啲野都made in China
日本人反華咪又係用好多made in china
其實全球化之下,你避得幾多?
你話十年前前中國好反感,但街市七成食物來自中國,咪一埋人日日入去買餸,個心理障礙一早冇左。

樓主想抵抗呢股潮流嘅不如搵下有咩本土牌子,然後post 上嚟幫佢賣下廣告。

上2個月身痕飲左次貢茶
凍頂烏龍。
淡撚到...乜撚野事

明明佢帶起珍珠奶茶先 一代龍頭而家搞成咁

喺連登
最多人討論嘅戲係延禧攻略
最多人討論嘅飲品係喜茶
最多人投考嘅職業係警察同ACO

如果話喜茶攻陷左年輕人, 其實一大班中年人老年人年青人都上大陸食女取老婆。
諗真d你覺得真係有恐懼呢面牆存在過咩?
怕既只係"黨"呢個字, 所有周邊香港人一直都好歡迎, 望一望連登D淘寶post, 旅遊post

但佢賣成40 蚊杯, 接近starbucks 價位, 腥港人仆到去喎

根本中國開放左就係咁
想盲反大陸野
又唔諗下冇大陸野班基層食屎

大把人飲 飲咗咁耐都冇事 然後連登仔堅持話係chemicals

我話你知個事實係上連登都係會去深圳飲喜茶食探魚

我覺得成功因素有2樣

1.定價要有返咁上下，唔可以公廁化

2.個image要塑造得夠grand

當然杯野要有一般好飲

如果跟鬼佬標準做可能要一舊呢
利申：未飲過

開哩個post 時我都諗緊有乜高質既本土牌子, 但係諗爆頭都諗唔到

認真mode,呢個係香港嘅悲哀。。。

呢樣真 所以我好鍾意飲可樂

如果話喜茶攻陷左年輕人, 其實一大班中年人老年人年青人都上大陸食女展娶老婆。
諗真d你覺得真係有恐懼呢面牆存在過咩?
怕既只係"黨"呢個字, 所有周邊都一直受香港人歡迎, 望一望連登D淘寶post, 旅遊post

錯字自膠

19台灣奶茶你以為無chemical?

CC 台班巴打屌完港豬食海底撈同飲喜茶
之後自己上左去深圳食狗肉刺身同按摩

由今日開始，喺連登變咗冇

我上連登都會。

唔通飲啲垃圾黑糖虎紋珍珠奶茶？

你睇成人台班手足番大陸按摩果團嘅人數

仲多人過為明日大嶼抗爭嘅人數

但一直受香港人歡迎既大陸嘢例如淘寶,小米, mimiso(sorry 唔識串)都係靠平同cheap嚟打香港市場, apple 同小米你都識揀, 但哩個post 睇到有巴絲真心對喜茶有認同

仲心存希望有救做乜鳩
攬炒算啦
依加講緊係全方位由上而下既侵略
由政府到普通市民都係全面配合
有能力既一早走哂/有後路啦
真係講到口都臭

喜茶 天仁茗茶
得2間台飲係高質

港豬真係好廢架 飲杯屎水都係為左夠威夠型又可以打卡
支那係乜，都冇所謂啦是是旦旦架啦

間野出名比錢請人排隊好梳爽
Marketing fee黎

不過今次太多 有d假

中國做低端野係贏晒全世界

腥港人買台式奶茶30 蚊杯, 支式奶茶40蚊杯排晒長龍, 港式奶茶你夠膽賣30 蚊杯, 俾你金茶皇都要執笠啦

人地覺得好飲咪去幫襯囉
屌你老母係要懶係眾人皆醉我毒醒咁撚樣

去排隊買既都係垃圾

00後愛國程度令我驚訝
今日喺新之城見到有個00後書包掛中國國旗

咁人地真係好飲wor
最鐘意芝芝莓莓

今日係深圳見到有班上水中學學生，著住校服等喜茶

因為啲中國明星偶像都係咁

點解starbucks就可以值40

如果真係好飲，買唔係問題
問題在於排咁長龍買杯野飲
利申，無飲過，頭先係沙田求其買左杯一芳坐係出面飲完你都未撚排完

一芳

其實依家日常生活有幾多間唔係中資？

當初老虎堂都排哂隊
但係依家行過都唔洗等

大家都是Chemical
不用分那麼細

愛國遊行下次每人派杯喜茶。條隊起碼多十萬人

講真用連登仔最鍾意嘅成本論，Starbucks 低過喜茶唔知幾多倍 你睇吓佢哋用咩牛奶就知

不要對我尖叫無時無刻都好多人排隊

一年後都係排三粒鐘至同我講野啦

乜撚都要政治化
唔通我睇套大陸劇又話支持中國咩

我會咁諗, 覺得香港好多"自家野", 衣食住行, 到而家樣樣野都過份貴(又或者講唔值個標價)。
eg.由18+2蚊凍飲既早餐到而家30幾先埋到單，到唔 好講貴到乜咁既樓價。

大陸個D牌子品質係咁架啦, 會令人好多懷疑, 但小米又真係比apple平好多, 求其影張相都係前清後漠過到骨, 買囉。
淘寶更加明顯, 香港買, 好多時都比網上買貴幾十蚊 (當然搵得好精既可能香港都會平D)
如果錢唔係考慮因素咁我估外國野>中國野係100%結果, 但相反正正因為香港人知荷包得咁多, 你舉既例子就係靠平, 點解唔揀平D個樣。
而大陸人土豪多二世祖多, 錢唔係問題, 咪個個走黎香港買野(就算係窮個D就搶番自己用既生活必需品)

喺連登，係

肯撚定喜茶成本高過starbucks

人地有位座有電叉

喜迎化學週期表飲茶

因為外國嘢香d！
大陸嘢一定係臭

starbucks d星冰樂其實重難飲 唔知連登仔有咩標準

不管你们爱不爱，反正我爱祖国

都唔知杯野落左幾多重金屬
飲得多分分鐘會變蠢
不過兩登就算幾多人反都係大把人照飲
香港人就係犯賤

香港人點解唔反省一下人地大陸野都咁受歡迎
喜茶好明顯唔係走cheap 路線，人地marketing 做到好成功
香港人咁撚巴閉咁威，有冇做過一間出色的飲品店呀 呀

心水清 喜茶幾巴閉都好, 都唔會頂得住腥港人嗰種三分鐘熱度

大陸人做營銷真係勁到不得了
想當年喜茶係大陸一開頭成名都係靠俾錢請人排隊
等上晒新聞，掀起熱潮D 人就會好奇，最後自己去排隊
唔止呢方面
連明星都會俾錢買熱門搜尋榜
主播一開頭直播刷禮物都係自己人造馬
抖音views 好多都係買返黎etc.
所以今次香港熱潮都好大機會係營銷手段
後期就真係可能引起真正顧客排隊

咪傻啦 唔少連登仔都係口講一套做一套，個個禮拜去大陸玩飲喜茶

香港人真係飲開元素表

頭先行過啲人仲排緊隊
連啲大陸人都笑佢地on9

緊係笑啦 大陸興咗咁耐香港先開

果啲咩老虎堂幸福堂果啲元素表,咪又係3個月收晒皮

唔差在玩埋抖音喇

你留意一下
佢冇係好迫好雜既步行街到開地鋪
一定係揀商場入面
比人感覺高級 乾淨 唔係烏合之眾 既感覺
其次係佢本身野飲真係ok 而且有定期出季節野

講真 連登好多盲反
由反共變左反中 唔肯去接受事實

如果香港嘅話茶狼都正嘅

職員話排5個鐘 六點排到11點

Starbucks從來重點唔係杯野，而係可以攞住杯野坐2-3個鐘。

大家都係化學嘢點解幫襯支那都唔幫襯台灣

好易明啫，好飲啲囉

做得幾出色都好, 喺香港都唔會頂得順加租, 腥港根本就係懲罰年輕人既地方

要排咁耐真係cls，唔使排先會買嚟過下口癮

行過沙田 打蛇餅打左成個圈
目測有六成都係00後

芝芝芒芒真係勁好飲喎

3年後仲係度先同我講

連登仔成日以為自己代表全港
個個都要同佢地一樣立場

連登仔接受唔倒現實？

唔反共反支了

大陸野出名劣
任何野加大陸野無個字都等於係「不可使用、不可食用、不可飲用」
唔係cheap咁簡單, 直情係有害隨時死人
竟然咁多人唔驚
時代真係變

都唔知做乜撚
你講得出喜茶同中共有咩關係先叫人反啦
你屋企是但拎件野都係MADE IN CHINA架啦
你反中定反共 搞清楚先啦
前者 你就唔該DUM哂MADE IN CHINA既野先咁理直氣壯屌人飲喜茶

唔係想吹捧 但真心喜茶係好飲嘅
所以就算第一次係跟風飲 飲過會想再飲
咁唔講咩食品安全啦 普羅大眾都唔會好認識 見冇岀過事又眼見乾淨就冇理咁多
再者價錢係唔平又等得耐 但都去得大陸真係唔爭在等埋

越來越多人鐘意去深圳玩 都係因為比起坐飛機旅行算近 然後消費又低但夠玩夠食
如果有錢香港又有提供以上嘅野 就冇咁多人走去深圳玩啦

承認香港有大量都係港豬支那仔好難？

00後=支那人

前半PART認同
後半PART 你同林鄭叫香港人番大陸定居無咩分別

哦

香港玩緊好耐

啱呀
祝中国強大了

酸

不意外

先唔講立場, 成件事我覺得好悲哀
喜茶創辦人, 一個九十後, 幾萬蚊開間鋪仔由細做大再反攻香港。如果佢出生喺香港, 做到哩一步既難度高上百倍

支那文化開始接管香港

就黎變成中國香港

?

喜迎祖國

300人 差唔多
不過香港請個cost高 ROI要拉低少少
不過ok既搞手但求打個和

上述黃牛表示，人民廣場地鐵站的鮑師傅假排隊接近1個月，而喜茶當初的投資是很大的，第一天總共僱傭了300多人，深圳的喜茶剛開始也是採取這種模式造勢，店家當時向黃牛表示，「不怕燒錢，後期肯定會賺到的」。

咁你又唔好過度簡化 就算made in china 既外國牌子都要經過多重標準認證, 但made in china 既中國牌子就

其實海底撈打入香港果陣都好癲
不過可能海底撈定價偏高所以相對少左人吹奏
喜茶呢D低價品牌連中學生都飲到所以咪咁萬人空巷

國產野早就成行成市
你睇Miniso同埋小米

香港人用腳投票自動申請做中國人啦

利申：無食過海底撈無飲喜茶無買過Miniso同小米

飲過喜茶唔鐘意 都係鐘意天仁茗茶
但好想同樓上個班講
喜茶個主打係芝士蓋生果茶
唔係珍珠奶茶

請教清如果三百人排一個月成本幾多

Child登以為自己民意代表？

我唔知香港有海底撈

珍珠奶茶 日出茶太好好多

茶太咪又係大陸

所以支持焦土

你意思中華民國包埋大陸？

反喜茶既有幾多真係飲過 九成都係盲反 對人唔對事

有數得你計
就算出per job加時薪排隊都冇咩所謂
今年年頭先拎到4個億B round 大把錢燒

佢做business strategy無疑係做得好好
大環境經濟下行 VC更加手緊
宜家唔燒錢做勢 遲下又話寒冬估值就跌
點拎C round/IPO

打完J味

香港人好嘢

d ,毒撚icon 相

做得連登仔都係十分清高, 現實社會都係存在大量白痴, 但點解係個大陸人利用班白痴去發達而唔係我

其他唔好飲既 屌你老母？
茶餐廳杯凍奶茶仲好飲
好撚多大陸喱都走落黎飲我地茶記杯凍茶
你地班傻閪就仆閪晒去飲個杯40幾蚊既屎水

明明香港同大陸最大分歧就係民主與否，而家香港人做返自己鍾意做既野（飲喜茶 上大陸食咩海底撈/探魚） 又比人屌大陸化，反共還反共，唔好將所有野都政治化，香港人既日常娛樂取向係自由既，你理得人on99排成日買杯野飲姐，你唔跟風咪得囉，冇必要又拉埋政治黎講，更加唔好企係高地屌人幫襯大陸野，香港係自由市場，消費者有權力選擇幫襯咩舖頭
利申：唔使排既話會買杯試下，睇下有咩咁特別

垃圾喜茶，飲開尿既乜柒都好飲乜撚都要排隊買

好撚好飲
唔飲嗰d，為啖氣但最後又係乜都得唔到，連一杯野飲仔享受都無享受過，日日就係咁叫春嬲嬲嬲
人地就繼續賺到笑，飲嘅又飲開心
得返你地班傻仔日日谷住谷住又乜都無

其實用超過10分鐘買杯嘢飲已經好撚濕尻

越劣香港人越鐘意

早賤年就係
而家歇腳亭都有野過30

我都係鐘該飲天仁既蜂蜜紅/913
貢茶既奶蓋

事實上除左係大陸公司之外
宣傳 品牌打造 味道 同材料都好過好多野飲店
人地又肯嘗試融入香港文化
比起香港本身啲店扮晒外國野個感覺親民好多啦
如果冇人知佢係邊個國家嘅公司
連登仔一早吹奏緊

親 好明顯唔關味道事

好撚正，不過飲完all左成日，好似中毒咁

其實我覺得睇口味嫁姐
我就剩係飲過一次 麻麻地 可能唔岩我口味 就冇飲了
反而我鐘意飲珍珠奶茶

我覺得喜茶進駐香港呢件事係連登已經政治化左，就好似樓主話齋「香港人心已經全面回歸中國」
但係就憑一杯國產飲品就咁樣斷定？會唔會其實太武斷。
有時同朋友返上去挽都會飲喜茶，但今日我都冇去排。 其實喜茶唔錯既幾好飲 但我唔會攞四十幾蚊去買，真係太貴。
但我覺得對於喜茶既討論應該對茶 唔係拉埋政治，唔通飲杯喜茶就叫做親共？
純粹個人意見

唔係日出茶太咩
不過好似執哂

台灣小火鍋杯奶蓋贈飲好飲過喜茶
btw飲就翻深圳啦
20蚊杯咋
你老母47蚊杯？
on撚99

因為 港女x鳩假期x(玻璃心)後 製造好飲既假象

好飲極都唔值3個鐘

呢d叫偽本土 即係消費近年嘅本土風潮
唔叫融入

挽你老母

文化浸略從來都係小事開始

你點解唔開間賣水嘅專門店？

你係可以好微觀咁睇件事。自由市場, 自己選擇, 我支持民主咪得囉。但我係講緊成個風氣已經係有根本變化, 年輕人對大陸嘢已經從心底裡面認同, 而且處於口腔期既腥港人根本冇你咁清醒, 只會覺得而家大陸食買玩乜嘢都好, 駛閪要民主咩。我一直強調既下一代, 根本香港冇本土文化既養份(食買玩, 電影, 音樂) 去滋養佢地, 我只係慨嘆腥港終於全面人心回歸

見到隔離post 係到屌屌屌
拎人地法國黃背心同香港人排支那喜茶黎比
做乜鳩柒，成陣自卑酸臭味湧撚哂出黎
哦，崇日崇洋就叫崇優
支那野做得好就叫左劣幣驅良幣，而家啲香港人品味差
香港人幾時變到咁撚廢？
以前就靠做好野黎立招牌，而家就好似拋一句支那化學劑就贏哂咁
講真啦，呢d 濕鳩飲品，傳入香港都好撚多年啦，有邊間係香港自己打響名堂，逆輸入返去台灣/支那？
貢茶，天仁，老虎堂，幸福堂等等
人地係台灣百花齊放，你地就話人地一日到黑飲化學劑
香港人唔撚飲汽水咩屌
真係好撚嘔心，而家部份反支反到唔識點反，剩係諗點反又唔諗住點自強，咁咪同垃圾滿清一樣囉

而家係講緊d 反支那嘅人 點解要咁明刀明槍咁支持中国企業 呢樣點解唔係政治野

裝修靚啲，搵啲網紅吹捧吓，設計似西方舖頭
輕鬆吸引香港人幫襯

清你係咪挽膠

排喜茶個啲係咪演員黎，為左一杯野排三個鐘 返大陸買都唔使啦

有無飲過喜茶

唔好唔記得係咩原因驅逐走本土文化同產業，係咩原因搞到樓貴租貴
就係香港教科書一直引以為傲既「全球最自由經濟體」

其實喜茶d飲品，真係有生果係入面，45蚊貴唔貴就見人見智啦，許留山都3x蚊杯，而且，我飲完喜茶一杯，真係等於一份下午茶嘅飽足感。

我啱啱諗到本土可以逆輸出支那既有翠華同gem 但係你踏入支那既一刻你就會有奶共既原罪

有冇諗過點解 而唔係一句時代變 人地直接唔驚就算？？

7 80後大把人番上去咩長隆玩。落 D. 唱 k. 東莞叫雞
根本代代人都有番去

睇呢度都知唔係啦

第一步唔應該係逆輸入，而係自強
首先有一個品牌真正橫掃香港台式飲料市場
真心係難，但如果連係呢方面都放棄，咁艱難一億倍嘅政治反攻又點會掂

唔會等成粒鐘去等一杯野飲 仲要其實唔係話好好飲 根本就係被人盲捧到上天

大陸人咩都嚟香港買/掃，佢哋對自己嘢一啲信心都冇，你哋反其道而行都係個人自由，但依到咁多人做埋打手，真係祝君好運

因為大陸野就係象徵劣質
日本野外國野就係高級過你

咁邊個驅逐晒我地引以為傲既香港電影同廣東歌

鹿角巷先好飲

你呢啲說話真係好撚廢
咁如果而家有人拎住即時係喜茶門市買嘅飲品
拎去權威化驗所同大學做化驗
證明無事無毒無害
咁你係咪支持飲支那野係無問題呀？
屌你老尾反中仲用緊幾十年前嘅概念，醒未呀仆街
啲死老野撐中都會與時並進，你條死廢青仲想當年，含撚啦你

盲反班人答到未
啲珍珠奶茶就茶精奶精
喜茶就搵生果blend 做芝芝莓莓 桃桃果啲

所以我兩樣都唔會飲
就算佢點標榜健康 入面始終會加化學野

唔係wor, 維他奶係内地好成功wor

屌你 有啲人又港獨又雨革
今日就排喜茶返堔圳海底撈
你一直都係五毛 你咁撚愛國無人怪你
但我見到身邊舊時既同學因為呢啲所謂享受就慢慢忘記 真心覺得好無奈

喺其他地方只要你做好產品既話就一定生存到, 但香港成本做同樣既野成本高一百倍 結論: 冇人留喺香港做好產品

我就未飲過喜茶 咁你話好飲就算啦
但係開到嚟香港 幾百人排
純粹關好飲事 純粹因為香港乜都貴事？

周星馳係內地都好成功

不嬲都係
去下東門，中心城，金光華，有一半都係港人

上連登既都會
利申無飲過

所以。。。你意思係咩？陳偉霆同王祖藍都好成功

係旺角 仲24小時營業添
有時半夜經過樓下都見到入面好多人

一直都係
但小眾唔係代表唔岩，
香港就係由一大班港豬，親共，左膠主導，
所以仲邊有得救

我都係早排無聊買咗杯珍珠奶茶，垃圾到

之前大陸驗紅鱒魚錯漏百出
然後同人講：好安全
畀人恥笑到仆街
支那驗野你都信
出得街都可以驗到柒一柒 唔出街個啲唔知點

就算驗到冇野，都唔代表喝完會一定冇事

衰我香港

雖然大家都知大陸的會爆炸
但係嗰位巴打原意係希望腥港人唔好抱有過多既優越感, 因為腥港已經柒過大陸

唔飲唔係因為chemical, 而係對大陸文化既抵制
咪同我講又話民主思想就要俾香港人飲大陸野，依家係唔妥大陸，所以唔要佢既文化產物，否則思想及價值觀將極速同化

要香港文化傳續，必先抵制大陸文化產物

你覺得Starbucks又值 ？

屌完之後自己又掛住睇

不嬲中國製造嘅所有食物同食材喺連登都一定有事

我覺得好難, 連日本妹都玩抖音你話可以點

唔係我話值, 係腥港市場覺得佢值

烏蠅水都差唔多味 可以試下

你呢啲就反得有point有理，值得支持
班盲反係咪都話人屎水，又唔知自己其實日日都飲緊

喜茶賣30up都係腥港市場話值

有乜好嘆氣？

用夠呢d 原因反未呀？
我而家問你呀，係咪支那飲品無問題，你就會飲，你就會支持？
如果唔係嘅話，用呢個point 黎反支那產品把撚咩
samsung note 7 夠會爆炸，咪一樣大把fans
安唔安全根本就唔係第一考慮嘅因素

連登瓦解晒本土力量

唔係撐喜茶 而係市面上好多飲品店都加好多添加物

exactly, 姐係啲利迷/曼迷仲拎歷史黎打飛機果陣
其他球隊已經唔覺唔覺咁入左你幾球
係時候要急趕直上

at least 盡量要做到呢樣野

驗到無問題唔代表一定冇毒

其實香港人由頭到尾都好貫徹始終
著數行先 追求新鮮感
理得你係非洲定贏國
有得打卡就得

都廢閪時同你嘈埋d on9野
痴撚線，到呢個moment 仲係到嘈係有化學物質，有無問題，無問題又可能有毒
你係咪見到乜都要反先得？
明明同你同一個立場屌支那，你條死仆街就係咁轉個focus 係啲細節到，做乜鳩姐
你係咪忽閪左

所以咪話 盲反到仆街
跟手又拎政治嚟講
係咪要飲啲窮人買得起嘅嘢飲先唔比人屌

夠你廢？
呢啲係幾十年前既概念？
依家都仲出晒名啦
咁口響你夠唔夠膽成屋電器用大陸野啊？
夠膽就全屋都用淘寶
唔係係到同我講與時並進？
與時並進就係大陸野都係劣既代名詞
公司同法國整產品，人地直接問可唔可以唔落made in china啊，因為made in china啲人唔想買啊

與時並進
人唔笑狗都吠

幫人賣廣告連登仔唔妥呀

咁點撚解d 人係到排喜茶呀仆街
屌你老尾你呢d 剩係識笑支那嘅人，仲衰撚過d 撐支那嘅仆街

賣幾錢根本唔係重點，依d講供求，總有人覺得貴/平，嘈黎冇意思

話你知，係日本 pokemon 專賣店 d公仔都係made in china,個個咪又係咁買

點撚解你問我
我一個無去排既會唔會知啊
笑支那都有問題
啲野係高質就唔會笑啦
啲野低野你去屌笑佢低質既人唔屌啲野點解低質

我先前既point 係以前買/用大陸嘢係因為佢地夠cheap 夠平, 但而家d 人係眞心認同, 仲願意用比市場更高既價錢去買

講緊電子產品
而且呢點的確係法國人既諗法
就係咁

香港人最鍾意排隊

貓狗肉一睇就知假膠啦 班毒撚狗都唔敢掂啦
叫雞就唔同講法

狗肉都假膠？貼撚哂相 正評幾百
三六滾一滾，神仙都企唔穩

共享做支那豚嘅榮譽

嗰位巴打係怕你有個法國既客就當咗自己係法蘭西民族

平時見到大陸d 死人冧樓同飛機文都覺得好好笑, 但哩次見到腥港同胞仆到去飲喜茶就真係笑唔出

非常間接地支持緊

在座各位都係垃圾

飲貢茶/幸福堂算

我開頭都覺得係狗也不屌
但有次俾人拉上去飲完喜茶同奈雪
真心覺得唔錯
你話係唔係chemicals, 我會覺得台式同而家成行成市果啲珍珠奶茶仲嚴重
起碼飲完唔會個胃同肚都滯住

btw 奈雪>>>>>喜茶

茶狼>>>> all

［2017］喜茶等網紅美食店 被揭請人「假排隊」造勢

有冇人同我一樣未飲過過喜茶？

利申：屋企有錢唔使飲啲支那飲品品牌

人哋鬼佬係高級人種黎點同

果班真係賤種狗黎

其實喜茶有無一個真真正正嘅顧客

排三個鐘少啦
下一間港島區5個鐘

用大陸野係連登就比人話係支那人
用美國野你地點解唔叫我鬼佬

由得啲蠢閪去飲啦

茶記就算撚數啦

利伸：冇飲過喜茶

有邊次真係有位坐

飲都飲善茶啦，香港小本經營野，茶底又靚

羊群心理姐 咁多YouTuber 新假期個啲推啲人就想試
而最重要都係想打卡

一直都鍾意支那嘢接受支那文化個d我反而唔怪佢 因為已經當左佢地係支那人 最嘔心個d係本身好嫌棄支那嘢甚至當年話支持雨革又掛曬黃絲帶又話好憎支那個班 依家狗衝去大陸食探魚飲喜茶唱K

23號已經請咗班 utuber 上去

策略同時機都好好，好識做生意。

首先策略黎講，佢夠醒目唔黎香港開先，而先係大陸做響個朵。因為香港無，好快係香港就形造到一種羨慕/忌妒既心態。一開就有noise有客源。加上香港人消費力高，新野又難進入市場（寡頭市場，幾可香港有新餐廳？），大陸生意做落既資本足之餘佢定價可以好高，好快回本，玩一年半載無得賺咪走。口碑同錢都賺左。

時機黎講亦係幾好，係名創優品、海底撈等先頭部隊落黎開鋪而又大受歡迎既前提下，一個備受期待既品牌「終於」黎開，評價幾乎一定係正面。情況就好似十幾年前大陸無麥當勞咁，一開一定係大排長龍。

呢幾年d餐廳都係呢d模式啦，咩一蘭、cheesecake factory、老虎堂幸福堂都係咁既pattern。尤其係手搖飲品呢行競爭咁大，黎香港開先同人硬碰或者會損手（香港開鋪成本咁大）

反而一d早早黎香港開，想分市場一杯羹既開荒牛，早就適應唔到香港替換率咁高既環境而損手離場，例子我暫時只係諗到日出茶太同埋krispy kreme 。時勢造英雄啦，個老細係幾叻仔。

利申：全9up Econ攞F

巴打平安夜咁得閒打咁太篇野⋯

發覺連登唔少人真係好老，活於同溫層，而且同外界嚴重脫節。佢地洗版嘅comment係「收錢排隊，做媒，虛假行銷，一定唔係本地人」

真相如何？好簡單，去 IG search 吓 #喜茶 #多肉葡萄，你會見到一大班真人，本地，有IG歷史，活躍嘅後生仔90後00後打晒卡，講明自己排六個鐘，朋友排八個鐘，就係為咗買杯影上IG。Snapchat 我睇唔到無計，但IG已經極多。

人，尤其是30歲以上嘅老人，對自己唔理解嘅嘢，往往就會話人「收錢，虛假，做媒，B隊」，就算最後證據擺晒出嚟，佢地都只會話「邊有可能！」

✪ 因為佢地唔係追求真相，而只係需要一個自己能夠接受嘅解釋 ✪

我覺得，要避免成為這種化石老人，就必須用開放的眼光，靈活的腦筋，去觀察這個變化極快的時代。即使真相可以叫人好痛苦，世界變，有無搞錯，點會咁，不能接受，但都要明白真相如何。
最重要嘅係，唔係要認同，但要明白點解。

傻閪先飲,根本咁大杯甜野飲落肚就傷身

大陸化既結果只有一個：香港仆街就真

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

台灣得啖笑
咪一樣大陸化緊

台灣得啖笑？鬼唔知台灣大陸化緊咩！總之睇到腥講人自甘墮落、自作自受就得啦

請再看看：

#186

又盲反上腦 根本正常人就係好咪讚唔好咪彈 starbucks紅又唔見你屌 喜茶紅就屌 根本見係大陸野就主觀反感 反到自己以為自己好理智 香港冇好野自然咪食人地好野 就同中國民主末落所以你地開始崇洋一樣心態

巴打感謝你平安夜都打篇水蛇春長嘅文 我覺得係抽水玩膠嘅太多，認真討論有自己觀點嘅太少

所以我不嬲都好少飲
利申 識人一日至少一杯

依位巴打講得好好，根本成班同 話 班人佔中收錢一樣，完全唔肯接受事實，仲囉篇上海唔知真定假晚既新聞打J

收皮啦 全香港都係打手得你唔係啊

傻仔

今次喜茶紅到連登仔反都反唔到

中國人

共產黨同英國都差唔多，咁你做中國人咪算囉

我都識人平日大聲話討厭共產黨
但同時會定期上深圳飲飲食食

精神分裂

呢d係傳統文化
而家係擁抱兩地融合

係幾好飲
但唔係好飲到飛天要成日飲

支那野又幾正，化學野多色素多，飲撚死又唔使賠

所以咁多支那狗係真既

天仁同 Starbucks

排隊都要落

十分認同呢位巴打所講，喜茶本身係大陸已經大受歡迎，有唔少香港年青人會專登上深圳飲喜茶，你可以笑佢地on9，但客觀事實話俾我地聽，喜茶既營銷真係好成功，當時即使只係大陸有分店都有香港人每個星期專登上去飲，亦儲落一班支持者。

有左一定既香港支持者，咁喜茶咪落黎香港插旗，仲要大排長龍。係隔黎有個post有人話呢班排隊飲喜茶既人就係令到香港墜落既元凶，真係一頂好大既帽。先唔好講咩事事都同政府拉上關係（成日咩都拉上政治，咁樣真係自己又辛苦，人地又辛苦），係咪要先研究下係眾多台式飲品既競爭對手下，點解喜茶可以脫穎而出，而唔係一味話飲果班on9,收左人錢。咁真係好似樓上巴打所講，咁所班藍絲係館中時對佔中者講「呢班人擾亂香港，一定收左美國佬錢」本質上係無分別。

你的一日三餐食材同屋企用品都大把是大陸做的，飲大陸的喜茶又有咩分別?

愛國不等於愛黨，你冇聽過法輪功？

反共的年青人，呀，唔係，都應該叫佬，係80後後，依堆人上唔到英治時期最後的風氣，但又接唔到大陸狗D地氣。

00後，或者依家仲讀緊大學果堆，一早對共產黨或者大陸唔係好反感架啦，佢地娛樂同經濟上一早歸左大陸。

班仆街只係想支爆後，香港樓價暴跌入市，你估真係反共咩

咪on9 見唔見倪匡返大陸1 佢大把機會返，金庸叫佢佢都唔返

因為真係好飲，同佢用真水果汁沖唔係化學（佢話），芒果汁起碼唔係維他個隻味道。

點會頂唔順銅鑼灣時代廣場都開遲d, 整哂裝修圍牆啦

排個啲十個八個都大陸遊客
收皮啦

一芳真係垃圾

美心嘢，根本係抄喜茶

Starbucks 好飲

一日三餐 : 米就泰國米，肉就巴西豬肉雞肉美牛肉
你最叻咪話飲大陸水 ; 實情係海水化淡成本已經降到同東江水相差不遠，係港共政府唔肯起啫

你話佢要排幾耐？老虎堂幸福堂呢啲都排到on9都有人排啦
你話佢貴？講真幾十蚊邊個俾唔起，值唔值係另一個問題，但就好似每日一杯Starbucks咁姐，你覺得無謂，但大把人咁做
你話佢大陸野？香港人本來就非常接受大陸野，食安問題就算啦，豬瘟咪又係食大陸豬
重點係一樣野無比佢更好更吸引嘅替代時，所有問題都唔係問題，其他唔出名飲品舖你驚佢有伏，喜茶日日有人講，你飲過又覺得味道ok，又可以打卡話人知你識野，成件事幾型啊
你要喜茶收皮，唯一可能就係出現間比佢更型更出名嘅果汁舖

漢文化千年以上
點會等同中共文化

其實上開兩登既都有
佢地唔話你知姐

兩件事嚟喎清
你有留意開大陸新聞嘅話
搵人扮排隊(即係做媒)係上面嘅常態嚟個喎
成日有記者捉到啲人事後收錢
相反佔中收錢你搵個實例畀我睇下
反佔中遊行廁所派錢就有

不嬲都有人屌starbucks啲咖啡垃圾啡水嚟㗎喎清
大陸嘢好你試下俾自己個仔飲大陸奶粉丫

好多人唔明覺得中國品牌=劣質，但事實係中國已經有一群龐大的中產市場，呢堆中產的消費品味隨時高過香港人。例如：西西弗書店高過商務/中華/誠品幾班啦。

話人chemical會唔會有source?

【喜茶】無論創意同好味程度都只係中上水平，係marketing做得好!
佢做到【深圳潮流必試】的感覺!
會上深圳玩，原因只係想【去外地遊的小確幸】!
上深圳玩唔平，但值租好多!
一個人去深圳一日，行商場，影相呃like,食食飲飲，玩vr,.玩密室 逃脫，睇場戲， 唱k,揼骨過夜，起身食多餐至返香港，大約一千港幣左右!

咁香港能同【喜茶】鬥的好多，老虎堂，天乜乜茶…
主要台灣過江龍品牌都夠打!

民主回歸中國

上咗去咁享受就唔好返啦
一了百了

其實樓主有機會接觸下同大陸做生意的外國人，你會仲灰!
什麼自由民主乜乜乜？我國家有就得嫁啦!嚟香港最重要有商機!

其實有嘅 不過並唔多產，死死下咁囉
土炮入面有個香港牌子嘅腸好食到冇嘢可以形容，但都可以唔紅

有左開飯之後大家好似無咩意欲去試未知嘅餐廳，都埋沒左某啲有心做嘅餐廳啦⋯

cc台不願面對系列

中國一年有一億三千萬人出國旅行
嗰啲中產咪高質過返深圳嘅香港人囉
另外大陸人都知道自己的貨垃圾會上外國網買嘢
佢哋叫海淘

等排隊換腎喇

其實我思疑上海嗰間都係
請人排隊
再請人喺門口賣黃牛
$100一杯
只可以話宣傳好成功
淨係門口咁多人
以大陸人執輸行頭慘過敗家心態
就會去買去試
就算真係唔會買
一定會睇吓嗰間係咩黎
所以佢個brand先咁快打響

大陸化好耐啦 十個有九個會淘寶買衫

出trip正, 個客對我哋勁好
長駐就不了

叫咗幾多次雞

同荃灣豆腐花一樣咁on9
成班傻閪

佢又冇打造成話自己係本地食品本地店
點叫偽本土

探魚咸撚到

連登根本大把人睇tvb,用淘寶,飲喜茶,去深圳

黃金巨匠隻五毛咁緊張喜茶

我希望呢班咁鐘意上大陸食垃圾嘅人全部中豬瘟死

其實正常至好水準既本土牌子真係唔少，最少算有D既。
但係所有正常以上既本土牌子都有個通病就係貴撚到仆街，
根本唔係一般窮撚負擔得起既價錢。

假如唔支持本土牌子去買大陸野，夠開多兩餐飯既情況下，
無人支持本土野都好合理，實在係唔怪得人。

我爱中国

真心膠笑到我呢

日本人都個個玩抖音啦，唔通日本人就想俾中國接管咩

聽都未聽過

火鍋海底撈
飲品喜茶
遲下超市便利店

台蓋仲好飲

yes按摩唱k叫g直落

上次飲完唔係咁舒服左成日

呢個只係第一步，黎緊啲探魚，乜乜柒柒會陸續殺入黎香港

點解唔唸正面d
喜茶開係香港兼在地化（雖然柒）
咁90後00後咪少個誘因上支那融合
模糊港支邊境

我自己覺得最好乜撚野探魚 team lab都開撚埋落嚟

made in china 就係 source

飲樽裝外國水一個月都係五六百蚊，咁都比唔起呀?